分手後仲借錢

另一半同ex分手long d後
Ex番黎香港時冇晒依靠
仲問我現任借錢
現任㩒咗幾百比佢
大家接唔接受到

點解女人分手後都咁鍾意揾ex幫手

正評 no way
負評 why not?

留言 投你老母咩

借借借 借佢老母咩 冇錢就自己碌卡還min pay囉

叫雞唔駛比$呀？食懞左你？